apple應該儘快將iphone轉用type c，咁先可以真正完全取代3.5mm耳筒

繼續用lightning都唔知幾時先可以收到3.5mm皮

未賺夠

再嘈出多個3.6mm逼你買過曬都得

咪出左type c

週街都藍芽耳筒喇...

邊部iphone出咗type c

最好取代埋電腦嘅3.5mm

出type c係冇用，應該要出一個全新既制式賺專利費先得

下年cut port都唔轉畀你

幾十蚊就買到粒 usb 藍芽啦~

要有thunderbolt 3

有線好聲啲

點都要有條線做電源，type c可以一次過

正解

一係整個apple專用type c，錢照收